有無毒撚中意左人會避得就避？

咁點拍到拖

如果連鍾意人呢個感覺都逃避咗呢

玩撚晒囉

唔會既 俾女撩兩撩又會亂諗野啦

現實係連女見到你都費事撩

有人對自己好少少就會亂諗野

寫得好準確

唉